是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

又冇 好傷心

咁食左啲咩

佐敦有，過嚟搵我請你食，記得着返對西瓜

Jm9

西瓜is what

係咪停售

奶皇包好正

鳳爪排骨飯